有無人發現呢排香港舒服左好多

少左好多大陸喱，條路都闊左

真係唔覺